今日係黃埔天地九號水產年宵疑似買左假口罩

40蚊一盒，見多人買就諗住入定啲貨，買完發現包裝同入面都無寫明BFE

屌你咁都買得落手

個包裝好骨紫喎

港豬錢真易呃

珍藏版嚟？

個盒直頭係小學生手工咁樣你都買得落 返去裝飾下算啦

換個包裝送去狗屋啦

平時你屌開肥婆？
咁都買得落

八十年代feel

個盒咁柒你都敢買

我攞咗黎睇 咩都無寫 條友仲sell話係台灣製
睇到都覺得伏

似擺咗幾廿年 個盒黃曬

Google Check 左都揾唔到個牌子
希望手足唔好中伏

我今日見到
心諗唔會有人咁on9買掛
賣果個on9 買果個更加on9

其實幾好吖，個包裝好似八十年代教科書咁，充滿回憶
至少好過買救救口罩